[元朗反黑遊行] 驚就輸一世，人多大家就安全

港共同黑幫就係想你驚唔出黎遊行，
我地驚唔出黎就即係認輸。
我地有幾萬人出黎的話唔好話唔使驚，
我地清剿成個元朗黑幫洗太平地都得，
總之人多大家就安全，
唔好畀恐懼支配，
反黑遊行一齊行出黎

秋天快到 安全第一小心山火

Full gear 人齊
睇定路線
人多就贏

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

人要多到班牛屎佬驚